點解香港冇有錢人支持香港獨立

明明由古至今啲革命獨立都係靠有錢人同中產黎推動
但香港既獨立勢力竟然冇有錢人代表?
對上一個支持香港獨立既有錢人好似已經係馬文輝

因為香港果班有錢人同中產係垃圾 而且無忠誠
比人逼害就即刻走佬 唔會留係度同你玩

因為香港嘅繁榮同安定對自身利益冇影響,得益嘅永遠都係商家同地產商

最想毒辣班傻柒都係低下層賤民 人地有錢有資產點解要搞搞陣 一個唔好彩搞到自己乜都冇第一個指住自己黎笑咪就係你地啲低下層賤民囉

你睇下連登仔鍵國後張清算名單，邊個會敢支持港獨呀？

因為支持獨立嘅人冇可能會發達

就算發咗達佢都唔會再係人